點解熱門一個post都冇人講

連影相嘅姿勢都要管嘅時候
大家都唔出聲

好撚癲